股票有冇得由一個戶口轉去第二個戶口

有冇巴打知，例如我用緊hsbc買左幾手5號仔，有冇得將呢幾手轉去耀才？
如有，程序係點？

去耀才開完戶，叫佢比轉倉資料你，然後去hsbc搵人講轉倉，佢會幫你填野，之後有份轉倉資料輸入返耀才個app搞掂

剛轉完

感謝巴打